中國體操女神江鈺源 被爆色誘閨密老公

中國女子體操隊一向予人美貌與實力兼備的感覺，08年北京奧運中國隊首奪女子團體金牌，成員之一江鈺源正是其中一位代表。去年碩士畢業的江鈺源一直被網民譽為「大眼美女」，不過近日卻捲入一宗桃色醜聞，有人大爆她甘做「小三」色誘有婦之夫，設計拆散對方家庭，而且原配更是江鈺源的閨密！爆料者公開江鈺源「超淫賤對話」及偷情證據，並表明「陸續有來」，暗示有2人床照隨時曝光，震撼中國體壇！

日前有名為「海洋律師LAW」的網民在微博爆料：「體操奧運冠軍當小三，插足破壞閨密家庭，色誘洗腦海歸男，砸錢，布局設套，栽贓陷害閨密猛潑髒水只為逼其主動離婚！實錘、實錘、實錘！先上前菜，續有猛料。」該爆料者暗示「猛料」包括「各種18禁姿勢」，似乎預告將有床照曝光，而且爆料者現時公開的「前菜」，包括疑似江鈺源與有婦之夫的淫賤對話，亦足夠成為近日中國體壇最熱門話題。

爆料者公開的微信對話截圖中，江鈺源的名字為「xsjyy」，意思為「小三江鈺源」，微信內容極之露骨大膽，包括「等着我去強姦你」、「射嘴裏」等等，又教對方要「先拖着，她着急了會來跟你離婚」。爆料者同時公開了江鈺源的機票，時間、地點均與微信心對話吻合，並有一張疑似為江鈺源的裸背照。

網民發現，閨密身份為廣東體操隊女教練唐健，她曾於2017年11月1日(江鈺源生日)在微博發文：「小三今天是你的生日，希望你能學會行為檢點，我們的事還沒完呢，勸你夾起尾巴做人，別沒完沒了挑戰我的底線。」

江鈺源與唐健(右)合照。(互聯網)

條女真係由細睇大

雞就係雞

係咪呢啲講野一定要咁淫賤

支那雞

可以玩旋轉一字馬

兩個都正

留名跟進
個樣變左咁多既

個老公就正，可以屌2個

咪住先 幾隻字就要信?
btw 送近照一張

超超超高難度動作屌西

支那教育，就係妓女教育同埋騙子教育，沒有第三

打撚晒格 得啲對話圖老砌
同之前ptgf有啲魚目混珠老屈有咩分別
我都識啦 無床照好難證明啲咩

樓主張相完全認唔到
呢張反而有d 似

元配仲正

插住條J做湯馬斯盤旋

各種18禁姿勢

條女樣衰到唔恨喎屌..

無敵風火輪

難度3.8

個西應幾緊同收縮力度強

日日玩呢啲

好朋友老公都搞 呢啲女人真係天生臭雞嚟

睇上邊張合照 我覺得唐健 即係個大婆正d喎

條女堅正

過幾天等我去強姦你

你老母西。你知唔知你無撚架

咁女人都可以老強男人嘅

體位女神

樓上露點， BAM

床上體操招式

法侓上係唔容許的

我屌

咩番號

無喇喇又關法津事

實際上係可行

屌，張張相都唔撚同樣

咁快30歲

快點強姦我

點解個對話會用繁體字

男人心一字馬

樓上

一定玩到好多體位

d自拍用左美圖秀秀啫

印象中當年隊女子體操隊, 除咗個隊長外全部都幾好J

射咀裏

呢d體操女一定要對摺佢
再大大力野野十深十深咁屌到佢叫唔好

個男人係寫正體中文

人肉直升機

不行

鉛筆刨

大婆好似正好多啵

呢D 有婚外情 有時就屌哂個老公
有時就屌哂個二奶
真係令人費解

去咗削面?

一字馬做愛

當年個隊長變成咁樣

乜高難度動作都得，想起就

睇咁耐我都搞唔清女主角係咩樣？張張相都唔撚同

扯左

好撚亂

反了反了

實際上香港法律就係限制咗只有性器官插入先叫強姦

畢業袍嗰張唔係佢黎架？

我屌 咪撚爭

我屌到佢虛脫呀

呢樣嘢眾所尻知架喇

呢個係譚仔阿姐黎咋話
嚇我唔到既

點解女人唔係屌柒佢老公 而係屌個第三者

🐔

好朋友老公都搶真係賤上加賤
你話男方主動都算
支那女人全民皆雞真係無講錯

走咗樣好多年

咩體位都玩到

整過黎？唔同哂樣既

當年已經覺得好撚正

呢張好似係2014年個陣

唔好咁多對話
直接上床照啦

喺香港應該計metoo
教練老公喎

推

支那女人真係全部都係雞，無撚誇大
咁撚淫都有，我都send過咁淫賤既message

一膠樣

點樣認到 三張圖都唔同樣嘅

芝麻雞

從來未靚過囉

以前係咩樣

原配靚好多囉

程菲都唔識
小學雞？

agger

未load到圖仲心諗中國女人可以靚得去邊
一load到08京奧幅圖 十年無睇奧運都認得佢
08個陣真係坐定定開電視睇

冇你咁得閒

屌

支那雞就支那雞啦，咩女神

果陣都唔係靚架啦

直升機～

臭尻照

Hi Auntie 究竟邊幅相係真邊幅相係假㗎.......

雞全部都係雞

譚仔呀姐雜技捧麵

00後就收皮啦柒頭

0你老母 冇你咁愛國呀 大陸閪

關個男事？

原配好撚靚啊屌

好明顯樓上係假膠啦

唔關 個男人係另一個運動員 人地有老婆仔女㗎喇

繁體字, 會唔會係香港人

陳一冰